（招跟機）我會失業拎綜援

一個咁既暴政點解我仲要反工交稅
我覺得呢份工唔啱我
我決定要請辭
又搵唔到新工
原來綜援都係一個香港市民福利
先黎一張證明

我月入3萬幾
但睇住班真藍絲話香港冇左佢地唔得
話我地廢青
我就唔撚做喇依加
有冇人一齊
唔洗拎成世
你當休息拎反1-4年
日日係屋企做文宣
或者進修下都吹你唔撚脹
咁真係搵唔到工 又冇資產 合法合理合情
一夠18歲就申請啦
唔洗多人架 單單25歲以下既我地都有20-30萬人啦

3500蚊 唔洗交租 水電上網有支援
當藍絲廢老屌你
你只要答 多謝老細準時交稅出糧比我

支持

1蚊
一人65歲以下有幾多$?

求教學！

得$2525咋

終極攬炒巴

你唔做咪藍c 食你個位繼續笑

已經俾新移民輪左廿年, 宜家先覺醒

15至21歲有3000
正常人2500
拉埋老豆老母個老豆同老母
一家大細
齊齊休息
我都唔識計條數

資產要射走

全家行動啦 有個65歲做膽贏左
唔批就大家齊齊係下午4點50分開始嘈
嘈到佢地日日OT 幾個鐘

得2000幾 每個月Part time 現金出糧補數定點

咁樣係呃綜援
比人捉到會犯法
要坐監
我絕對不讚成
連登仔從不犯法

綜緩+公屋+广场舞
咁又一日~

即係點? 我地啲廢青單人拎到幾多?

單身 冇仔女 2500一個月
同時要報夜校 要免費進修
再拎其他補貼
佢會叫你返工PT比較多（唔會影響綜援果份）
一定要返 但你既態度就你喜歡點就點

跳舞 捉棋 陪呀婆唱歌
轉頭就上樓

我自己用緊3萬幾半工讀夜校

住屋點解決

咬老綜係咪可以快上單人公屋？

樓主可以試下搞到有抑鬱呀等等精神病，咁就可攞埋傷殘津貼

而家無特快呢樣野